黑警聽日入poly，最壞情況

歡迎討論